\documentclass{report-UTC}
% Pour retirer le thème couleur UTC,
%   Commenter la ligne précédente
%   Décommenter la ligne dessous
% \documentclass[noUTCcolors]{report-UTC}
\graphicspath{{img/}}

\UV{TX - Documentation}
\title{Développement d'un site web pédagogique sur le thème des ordinateurs quantiques}
\author{{Victor Krawiec \\ Ziyin Zeng}}

\addbibresource{biblio.bib}

\begin{document}
\subfile{src/titlePage}

\vspace{2cm} %À enlever

% Décommenter les trois lignes ci-dessous pour sauter une page après la table des matières, et mettre celle-ci sur une page sans en-tête, pied de page et numéro (recommandé)

%\thispagestyle{empty}
%\setcounter{page}{0}
%\newpage

\markboth{TABLES DES MATIERES}{}
\tableofcontents
\newpage

\subfile{src/content}

\starEnd

\newpage
\printbibliography

\end{document}
